得罪問句，如果而家話整獨立調查委員會，仲有冇人會理

呢個體制已經完全唔可信

有 35+個班會

仲選到先算

紅磡站個獨立調查夠唔夠獨立？

你唔可以咁講
班人會屌你五毛分化
未試過點知

關於本土派在35+的身位

35+ 用來係打算入去又傾又砌 咪即係俾人知你二仔底

講咗好多次,五大訴求缺一不可唔係口號
冇真普選,獨立調查根本冇用

從來都冇「獨立調查委員會」，其實只係叫「調查委員會」。

我唔反對佢地
但遲早大家都會明

我已經準備定planb 投完票即刻執行

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

獨立檢討委員會都唔見左影

其實而家set黎都無用，就算要查都至少要用三年時間，真正要做既一定係改革監警制度

屌你咁講又係喔

根本林鄭一陣記招反高潮話成立獨立調查委員會場運動已通可以完

老實講，就算佢話查或者改革都冇咩人會信

呢個體制已經腐化到冇得救

睇完紅磡站報告同監警會報告

唔再信調查委員會
全部都係果啲人黎既
啲結論一樣方向

紅磡站咪同你講咗獨立調查係點啦
一半鋼筋被剪短都冇人要負責
簽紙嗰幾件工程師可以完全冇事
不如一國一制，大家擁抱大灣區算啦
起碼黑警人工會同班公安睇齊，冇咁激氣先

咁五大訴求都冇咩意思，直接獨立啦

獨立難
投共只要拮高個屎忽比刁大大屌就得

選到又點
到時候行政長官解散立法會重選 選到保皇黨贏為止

你覺得重會有咩

有你都唔信啦

再笑下先

監警會已錯過獨立調查的最佳時機